<p>1 an jour pour jour ! Que d'émotion d'avoir pu vous faire découvrir ce que nous voulions, l'histoire que nous avons voulu vous raconter, on espère qu'elle vous a plu et encore aujourd'hui. D'ailleurs on n'allait pas ne pas en parler, c'est pourquoi nous le faisons pendant tout un dossier :</p><p><a href="http://www.zelda-solarus.net/jeux.php?jeu=zf&zone=anniv">Dossier anniversaire ZS</a></p><p>Ce dossier contient aussi de nouvelles informations et images du jeu ZAP, comme promis.</p>